有無人個 IG係無左超級變焦功能？

Del app 重裝, log out 再login 都係無

唔係wor, 我仲見到人用